{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042855",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019640",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태릉 인(INN)"
    },
    "text": "総客室数は28室に制限されており、近くには7号線モクゴル駅、6号線ソクゲ駅、1号線ソクゲ駅、6号線テルン入口駅、7号線テルン入口駅、6号線ファランデ駅が位置しています。 支援言語としては韓国語を提供しています。 各客室では2名を基準とし、人数の追加はできません。 客室空気清浄機の設置前、客室PC-TV連動、チェックイン時間前は事前駐車が不可能で、チェックイン時間から駐車可能です。 アクセスは6号線、7号線泰陵入口駅の8番出口からモッコル駅方向へ徒歩約3分の距離です。 リニューアルにより施設が改善されましたが、一部の部屋は少し狭くなることもあり、部屋に窓がないため息苦しいこともあり、地下部屋なので照明が不足して湿気があって不便かもしれません。 部屋は価格帯に合った大きさを提供しますが、清潔状態が不十分な場合があり、管理が多少不十分でゴミまたはトイレの清潔状態が悪い場合があります。 しかし、コストパフォーマンスは良いというレビューもあり、ベッドや寝具類が全面的に交換され、客室は防音設備が完備されています。 宿泊施設はコスパが良くきれいで便利な宿で、ルーム施設も良く、貸室時間が長くて満足できたし、ベッドも楽で社長の親切なもてなしを受けることができます。 整った機能は悪くありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は28室です。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅は何駅ですか？",
            "answer": "近くには7号線モクゴル駅、6号線ソクゲ駅、1号線ソクゲ駅、6号線テルン入口駅、7号線テルン入口駅、6号線ファランデ駅があります。"
        },
        {
            "question": "支援言語は何語ですか？",
            "answer": "支援言語としては韓国語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室には何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "各客室では2名を基準とし、人数の追加はできません。"
        },
        {
            "question": "客室空気清浄機の設置はありますか？",
            "answer": "客室空気清浄機の設置前ですが、客室PC-TV連動、チェックイン時間前は事前駐車ができませんが、チェックイン時間から駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "アクセス方法を教えてください。",
            "answer": "アクセスは6号線、7号線泰陵入口駅の8番出口からモッコル駅方向へ徒歩約3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "施設の改善はありましたか？",
            "answer": "リニューアルにより施設が改善されましたが、一部の部屋は少し狭くなることもあり、部屋に窓がないため息苦しいこともあり、地下部屋なので照明が不足して湿気があって不便かもしれません。"
        },
        {
            "question": "部屋の清潔状態はどうですか？",
            "answer": "部屋は価格帯に合った大きさを提供しますが、清潔状態が不十分な場合があり、管理が多少不十分でゴミまたはトイレの清潔状態が悪い場合があります。"
        },
        {
            "question": "コストパフォーマンスは良いですか？",
            "answer": "コストパフォーマンスは良いというレビューもあり、ベッドや寝具類が全面的に交換され、客室は防音設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設はコスパが良くきれいで便利な宿で、ルーム施設も良く、貸室時間が長くて満足できたし、ベッドも楽で社長の親切なもてなしを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "どのような機能がありますか？",
            "answer": "整った機能は悪くありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 502
    }
}